Ze waren natuurlijk allemaal van plan om verrast te worden; maar hun verbazing was hun verwachting voorbij; en van de kant van mevrouw Bennet en Kitty, hoewel ze voor hen volkomen onbekend was, zelfs inferieur aan wat Elizabeth voelde.
